其實好同情肥婆着嘅鞋

睇見變哂型就心up🤦🏻‍♂️

真